一人n個屋企人的秘密

是咁的，有次同老母食晚飯，茶餘飯後就吹水。
講講下，講到我老豆溝佢嘅過程，先知原來我老豆個ex 係日本妹

我個反應邨時 ：真架？真架

分享多個，有日同樣係食完晚飯，老母突然講比我聽自己係意外懷孕。
其實之前仲有個啊哥，不過小產冇左 ，結果先決定生我。
我一直以為呢啲橋段係鬼片入面發生，估唔到發生係自己到

Pish

打錯字

放過我啦絲打

呀哥有精神病同埋係hehe 得我同我老母知

我個妹有36D

這老豆係鹹蛋超人

我細佬連登名係世界最壞罪名

同你一樣 無啦啦同我講，話生我之前落左個(唔想生)，有左我 冇得再落先生我

唔知叫死過翻生定 咩真係

早幾日食飯家中兩老同我講

"呀仔，其實你呀媽我鐘意女人，你老豆鐘意男人"

下一句就話''你呀媽我其實係男人，你老豆其實係女人''

呀哥碌撚好閪長~

老豆之前係gay, 老母係男人變性過黎再經黑市買粒卵子返黎，最近發現粒卵子原來係啊婆絕經之前賣既

其實以前年代好多都係咁
我原本都有個呀哥又係意外冇左
所以我細個d野全部都係藍色冇粉紅色

我都係咁

邊種精神病？抑鬱？

是